撒隆巴斯 東鐵 簡體字廣告

唔講以為自己返咗大陸

抵制

今日都見到，推

唉 唔知做乜鬼 睇到真喺突一突

send封投訴信去撒隆巴斯度先

垃圾，無撚用的
膏捽Counterpain
貼就必理痛

利申：打Rugby

可以有呢啲途徑去投訴？

冇用開呢啲膏 唔知好唔好
但喺佢係香港地方
賣到成個車廂既廣告都喺簡體字
就真喺好bad

Hisamitsu Pharmaceutical(Hong Kong) Co., Ltd.
OfficeE, 9th Floor, MG Tower, No.133 Hoi Bun Road, Kwun Tong, Kowloon

寄信投訴，今晚寫

如果有巴打有興趣，一齊寫去反映吓

屌佢老味 買嘅正仆街

已寄出

屌你老母
召喚鄧梓峰

Wtf... 真喺投左訴